著對新鞋入公廁屙尿畀廢老d尿滴濕咗

前幾日買咗對新鞋 白色的
今日出街點都要新鞋落地 見下人
出出下街急尿 就入咗附近公廁屙尿
一入到去 見到好多尿斗底下都係濕
唔知係尿定水 不過唔理了
搵到個啱位就屙
點個屙屙下個有個廢老特登黎咗我格黎到屙
佢仲要一路屙尿一直想望住我條J
咁我緊係用手遮一遮啦
點知佢條仆街仲要滴d尿落我對新鞋到

屙番尿落佢隻涼鞋到

阿伯 你個尿兜係果到呀

冇喇？

下次含住佢條撚

個呀伯啱啱起公園打完飛機尿急入公廁屙尿 而家樓主對鞋上面黏住個雞蟲呀伯嘅精液同尿液，快啲掉撚咗佢

哦

No big 雕

阿伯,你幾廿歲人,你個屎坑係呢邊啊

公廁啊叔

樓主快啲報警 通輯犯黎

支持樓豬用旋風腿踢佢一獲

都係果句
衝過去錫佢春袋嘛

踢佢對門啦

你對鞋似尿兜

錫

旋風腿佢啦

阿伯，幾廿歲人，你個屎坑依邊呀

啲袋哋泥